支那有商人囤積咗價值300萬rtx第二代顯示卡

係巴哈見到
唔知佢依家有咩心情

咁要睇返時間呢段野係幾時拍

好似出左iphone 12 但手持大量iphone 10 賭佢升值咁

留返畀個孫啦

你又知佢未放哂出去

睇留言有人話佢走得切
純粹畀大家笑下

你個名

幾時囤貨，上兩個月?

7月買 大家太睇少支那散貨速度